要將全部TVB追星會 變CCTVB新聞自由追悼會

今日好成功

BLOCK咗2個

未來大家要努力！
全部都要去

日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

日期： 20/7/2019
活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』親子廚房花花便當大激鬥
嘉賓： 邱晴。
時間： 14:30 - 16:30
地點： 紅磡海逸道8號海逸坊高層地下中庭

日期： 20/7/2019
活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄夏日派對
嘉賓： 陳凱琳、朱千雪。
時間： 13:00
地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭

日期： 21/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』盛夏狂歡打氣會
嘉賓： 張寶兒。
時間： 14:00
地點： 馬鞍山西沙路608號馬鞍山廣場L2天幕廣場

日期： 28/7/2019
活動： MCP One『走進名偵探柯南的推理世界』柯南偵探團破案大派對
嘉賓： 龑嘉欣、周嘉洛。
時間： 15:00 - 16:00
地點： 將軍澳運亨路1號MCP One地下大堂

日期： 10/8/2019
活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄玩樂派對
嘉賓： 岑麗香、楊明。
時間： 14:00
地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭

日期： 11/8/2019
活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』蟲蟲「身」體驗競技賽
嘉賓： 黃智雯。
時間： 14:30 - 16:30
地點： 荔枝角深盛路9號宇晴匯二樓

日期： 31/8/2019
活動： 長江實業旗下商場『Mirror Mirror x 花花世界』仲夏音樂Fun Fun Show
嘉賓： 丁子朗。
時間： 14:30 - 16:30
地點： 紅磡海逸道8號海逸坊高層地下中庭

要求CCTVB整頓紅底新聞部

係
否則全部捧場

PUSH

推

TVB活動撐場分享區

咁，我地都好忙

支持

推推推！你估造新聞唔洗付出代價呀？

多謝整合 推

推到佢斷水源
啲TVB星搵唔到食全部離巢

we can do this all day

忙都要去

佢仲唔仆街陷家剷

Tvb power搞event 我地去支持贈興

如果話整定啲示威牌，
好似啲明星fans club咁
一有活動，啲fans有fans舉牌嗌佢地偶像個名，
我地有我地舉牌嗌口號
諗唔諗得過？

我驚長期消耗戰我地無so，我地下下瞓身，d臭閪商人就割𥱊轉軚撚就

同區人100-200人就夠

唔駛全民

係咩網有呢d 資料

pls bookmark!

我唔介意整牌，不過我諗口號唔叻
有無巴絲獻計？

想收TVB皮，唔洗圍廠既
上黎宣傳下活動就得

暑假大把時間

無綫新聞

呃我老母

無綫新聞

呃鳩港人

即刻轉台！

袁志偉下台
奶共高層下台 etc

況且一定有記者喺度

依家啲娛記(非紅媒)話勁想報導！

要俾閪台知道出賣港人下場就係有大量支持

張寶兒呢個去硬追佢！！！

加油啦，又開追悼會架喇

係
諗起都high

認真
咁我地第一個係去參加邊個活動？我見樓主po左好多個

14號正wo
去完紅磡去沙田 計劃通

日期： 14/7/2019
活動： 置富Malls‧OSARU NO MONKICHI『夏日狂熱運動會』開幕禮
嘉賓： 馬國明。
時間： 14:00
地點： 紅磡都會道6-10號置富都會L7大堂

唔知有無啲仲早過佢

星，全部都係星

屌撚到TVB嘅活動全部收皮
就算唔收皮照開都要佢請大量保安蝕到佢仆街
長遠攪到無人再敢搵CCTVB攪event

14號撞左沙田喎

我要馬明叔叔

已申請入group

唔駛好多人去
100-200就夠

牌嗰到寫“無線新聞 專呃港人”，“還我新聞真相”如何？

我最鐘意睇藝人

分分鐘你未去已經搞唔成

就算去都無咁辛苦，有冷氣涼

係綫唔係線

我要追星呀

全部都好就腳

呢鑊真係tvb power

巨大影響力

肯定掀起話題

上埋港聞版！

Happy August

一定要捧場

大家go go go!

大家整牌
記得唔好寫錯

係綫唔係線

Push

推

屌你老母逐一清算班賣港賊

就等佢睇下，
咩係真Hong Kong power啦

整牌

推
收佢皮

我真心支持TVB的，請畀我入去

開追悼會啦

正，一定全力支持tvb

呃我老母 屌你老母

行動為王

支持tvb 清醒時都做得
0風險

馬明好慘

緊係好

推到無線變亞視

同意

日期： 10/8/2019
活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄玩樂派對
嘉賓： 岑麗香、楊明。
時間： 14:00
地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭

提提大家，楊明撐警的

一定出席

大家識做啦

癲俾佢睇

撐警咁勇武 一定要去g持楊明哥哥

push

[url]

原來有FB
真係想一人一句多謝佢

原來有FB
真係想一人一句多謝佢

但絕對值得去
cctvb一直都係文宣既最大阻力
唔收佢皮你好難救d淺藍

冇得唔去啦

最好每區嘅人留意返自己個區

佢佔據大氣電波做對家文宣
講一句影響力大過我哋1000倍

不過我哋蟻多摟死象

yes
分區選民出動

好似shitty嗌莊咁嗌
幾十友就搞到個場嘈到仆街

一定要有牌舉

做得靚啲搶眼啲

玩到班龍友無得影相

先扮係佢哋fans先會獲邀

咁大家要有啲策略

係
例如100人去叫口號
搵2,3個扮下fans

我無野講 我唔解鎖 我要見律師 我唔簽任何文件 唔好凶我 我投訴你

都未真係去就cancel咗

暑假就到, 大家一齊去追星!

咁就算數？我真心覺得今次可以整冧一個電視台 唔好比佢停啊

最好

大家可以問下楊明 佢間賣湯鋪收皮未

連登號召力咁高
唔到佢唔信啦

pish

冇成本既野點解唔做

嘩嘩嘩

聽日
日期： 10/7/2019
活動： 《2019香港小姐競選》候選佳麗首晤新聞界
嘉賓： 十五位候選佳麗、余詠珊、陳旭亮、姜彥愷、
陳惠英、溫耀敏、陸浩明。
時間： 14:30
地點： 九龍灣展貿徑一號九龍灣國際展貿中心3樓The Glass Pavilion

港姐 港姐 連登仔瞓身捧場

追星

簡單啦！ 整個追星牌 一面寫 明星名
反轉寫 。。。..

其實佢留係到有咩用
執撚柒左佢啦.jpg
乜撚都唔好睇 燒銀紙

PUSHHHHHHHH

有無九龍東巴打要諗下點動員

10/8有楊明喎，唔係唔去嗌聲阿sir麻

呃我老母老豆咁多年
你估唔使付出代價？

長期置頂

200萬人分散左都仲有好多人

想睇楊明

袁志偉你等住仆街啦

大大力PUSHHHHHH

日期： 10/8/2019
活動： 皇室堡『夏日小英雄聯「萌」』英雄玩樂派對
嘉賓： 岑麗香、楊明。
時間： 14:00
地點： 銅鑼灣告士打道311號皇室堡地下中庭

正，一定要捧場！

TVB後援會正式成立

同佢鬥耐力

諗起佢個閪樣我嗌口號都嗌得落力啲！

咁先比到壓力個濕鳩電視台

二百萬人輪流去佢都仆街

要諗個口號比佢

唔好唔記得佢成日犯法

攞住燭光六四晚會咁就地靜坐悼念

推 其實遊行都可以去鴨記整返個牌

唔好呀

龔嘉欣

推啊

以後tvb d星只能在電視機出現

一定去你放心

呢個閪女人我地一定要支持

住附近唔係唔支持下tvb呀嘛
100個fans已經夠

重要！!!!!!

入去推上去呀

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

長實D 商場慘啦, 係咩子公司負責???? marketing team 點搞好

TVB明星已經愈嚟愈少，光芒愈嚟愈暗
難得有Function，梗係要去支持下啦

活動係自己區搞嘅朋友，記得多多支持

屌 原來楊明撐警 咁好玩啦

又唔駛次次全部人都去既 200萬人每次1%都2萬人啦 仲可以輪住去

我冇野講

一般商場活動幾百人都夠你玩死佢

好想去支持

不如唔好搞馬明，佢已經綠帽左，而家搞到活動都取消埋佢呢排都幾黑

咪咁婦人之仁

商家佬暗牙底反送中啦，點會咁易割

收皮 我地要佢收皮 點整頓都無用

諗定口號 或悼詞？
怕街坊覺得搞事

要再諗計 發夢大台驚撚到將d活動轉哂室內

搭直升機飛入去囉
唔好搭車囉

tvb忠實粉點可以錯過呢啲追星機會

照搞: 蝕大量保安費
搞唔成: 蝕宣傳費(各媒體) 商場租用費 請嘉賓明星費 合作人員費 場地製造費 流失合作商戶

咁更加要支持佢啦
你傻㗎？

熱烈支持tvb

我最撚鍾意睇tvb

最好啲牌有兩層 表面上帶去嗰層支持啲明星
等到live一入鏡嗰陣就揭起面嗰層

一定要帶咪同擴音器

佢地先鬼，幾時人幾時鬼，無人知

你睇下大劉條仆街宜家係邊，之前早撚過民陣屌，一同大陸傾撚好，為左社會安寧，影都無撚埋

大劉都就黎壽終正寢啦

高招喎
多謝ching

朱千雪bb ，但無計，要怪就怪上面個班賣港賊

日期： 14/7/2019
活動：
嘉賓： 龔嘉欣
時間： 14:00
地點： 調景嶺彩明商場

有無將軍澳巴打？

聽下佢教路
佢有引海外成功個案

嘩屌差唔多日鳩日都有

野貓式追悼
100-200人就夠

好